Виставки

Існують ролі: користувач, авторизований користувач, адміністратор.
Адміністратор робить список експозицій (тема, зал, період та час роботи, вартість квитка), а також може відміняти експозиції, переглядати статистику відвідувань. Експозиція може займати один або декілька залів.
Користувач може переглядати експозиції за темою, вартістю квитка, а також фільтрувати за датою проведення.
Авторизований користувач може купити квиток на обрану експозицію.